好熱啊

成架地鐵得我著老西 成個儍鳩咁

我見到有人偷望我笑笑口錄voice message

你都老西？

老閪+1

就到啦啦

9月8美領 整左a4 簡單poster 大家print泥用 企係度都表達緊訴求

巴打

都可以有一件嘅

我驚去到得好少人著西裝嬲 俾記者訪問

我平時野都唔講多句句

如果外國記者仲死

我都著左喇一陣過黎相認

答：啱啱放工 過黎G持

我毒好多 依加答緊地鐵

安全翻到屋企 今晚有冬瓜湯飲飲

準備飲三碗

多謝巴打

Respect!

做乜鳩你個名名